[{
    "theme": "Rutinas diarias",
    "langread": "es",
    "questions": [{
            "question": "Construye una frase usando *ducharse* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Lo hago antes de desayunar."
        },
        {
            "question": "Construye una frase usando *ducharse* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Es mejor hacerlo después de hacer deporte."
        },
        {
            "question": "Construye una frase usando *ducharse* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Creo que es bueno hacerlo antes de acostarme."
        },
        {
            "question": "Construye una frase usando *ducharse* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Es importante hacerlo después de levantarme."
        },

        {
            "question": "Construye una frase usando *ir al trabajo* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Lo hago después de desayunar."
        },
        {
            "question": "Construye una frase usando *ir al trabajo* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Es mejor hacerlo antes de que empiece la hora punta."
        },
        {
            "question": "Construye una frase usando *ir a clase* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Creo que es bueno hacerlo antes de comer."
        },
        {
            "question": "Construye una frase usando *ir a clase* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Es importante hacerlo después de preparar mis cosas."
        },

        {
            "question": "Construye una frase usando *hacer la cama* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Lo hago después de levantarme."
        },
        {
            "question": "Construye una frase usando *hacer la cama* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Es mejor hacerlo antes de salir de casa."
        },
        {
            "question": "Construye una frase usando *hacer la cama* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Creo que es bueno hacerlo después de ventilar la habitación."
        },
        {
            "question": "Construye una frase usando *hacer la cama* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Es importante hacerlo antes de empezar a estudiar."
        },

        {
            "question": "Construye una frase usando *lavarse la cara* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Lo hago antes de desayunar."
        },
        {
            "question": "Construye una frase usando *lavarse la cara* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Es mejor hacerlo después de levantarse."
        },
        {
            "question": "Construye una frase usando *lavarse la cara* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Creo que es bueno hacerlo antes de dormir."
        },
        {
            "question": "Construye una frase usando *lavarse la cara* con un adverbio de frecuencia y una expresión temporal.",
            "answer": "Es importante hacerlo después de hacer ejercicio."
        }
    ]
}]
